App Store 個免費game排行榜九成九都係垃圾？

如題

完全冇隻好玩 課金都課唔落手

而家仲要勁多千篇一律既自動接任打怪MMO

想問下各位有冇啲好玩既game推介下？

最好係有pvp既

一個官人七個妻

師兄你個網好慢 load唔到入去既

全部支那驚黎，香港人同台灣人係咪真係咁鐘意玩支那game呀屌

應該係啲支那game唔知用咩方法刷榜

Apple又on99唔做野

死神bleach

新開3d果隻？

都係不停斬斬斬 可以試玩所有角色

之黎發覺完來就算以後抽到啲ssr都冇乜好玩

所以玩左一日冇玩了

FGO

要pvp大把啦
爐石 clash royale brawl star Fortnite
上面除左爐石想上軌得快要課得多之外其他都無課玩得好開心

玩左一日即係大把嘢未開
我玩到第七日重有新嘢開

寫緊app板 網頁板 佛系

轉去日本APP STORE，大把GAME好玩

手機驚你期望有幾好玩

而家只玩付費驚，好多都好高質素
Eg: shadowmatic, this war of mine, old man

地下城物語
超正

同路人

鬼叫出黎出去都係一樣模式既呃首儲game咩

因為講蝗語嘅腥港人仲多過本土人

免費game特色，要同人比較對戰引人貨金，倒不如買高質付費

已轉日本app store

想買文明 大家點睇？

夢幻模擬戰 ok wor
雖然大陸gmae

不了

Brawl stars

同fd玩超正

好玩

手機驚=垃圾
攞兩舊水出嚟買部二手PSP或者nds，你會發現人哋十幾年前啲驚可玩性都高過手機驚幾十萬倍

貓咪大戰爭

當小遊戲都幾好玩

世界上嘅垃圾永遠佔大多數
垃圾人多自然垃圾game多

怪彈

Identity V

叫我官老爺

究竟手機課金驚呢個熱潮幾時先完

王之逆襲

冇人講課金王者GameOfDice

知唔知有無啲溝女育成game
down 咗個隻乜乜乜48 覺得麻麻地

另一個伊甸 出左年幾 好正

仲keep住更新

請問有咩推介

越嚟越食錢 呃新手課金玩既
唔課跟本冇得打 已棄

睇怕都冇咩可能
係以會繼續打機呢個前提底下
好難有樣野方便得過電話
當年冇電話玩就話拎部PSP nds 出街姐
而家好少見到了
就算有 都會繼續行課金模式
幾百蚊隻game 不了
幾千蚊抽隻女女

Hungry shark evolution

戀與製作人 睇靚仔

自動MMO真係on99
但又要有市場即係有人玩啦屌

其他game唔知，回合策略遊戲既話。twoseventy，age of civilization 2，dictator 2都十分好玩。

幫唔到你.....

好似仲未有人移植到i社d game

有無巴打推薦galgame
想玩女女

又要免費又要好玩 好難服待...

#コンパス 戦闘摂理解析システム | スマホゲーム -

日本app store

嗰啲apps好多係支那人用嚟洗黑錢

呢隻日系game血統嚟喎

好撚多支那人用香港app store

原作日本但宜家大陸整
係連登唔講明先驚比人屌爆

Brown dust

全部都out source㗎喇
無大陸筆資金都好難起死回生
btw 都幾好玩 無課都可以玩得勁

我玩左3 個月課左一千左右
我fd 遲一個月0 課都差唔多咁玩

[I/A]Brawl Stars(真。一) 免首抽單/雙/三/五/十人亂鬥對戰遊戲之終於global !

brawl star

崩壞3rd
動作類
畫面正(我ip7+較最高會lag)，有技術要求，官方好有佛心成日補償，唔課金都有得玩，多活動
唯一係大陸公司搞

怪物彈珠

你會唔會俾$100-$300買隻手機game先

而家console game未計dlc都$70起跳,講緊已經係舊作/indie game

Brawl star

手機遊戲扮電腦mmorpg 真係好柒 到喉唔到肺

有無咩守塔遊戲推介

洗like

前排玩隻吞食天地，諗住玩下回憶，想課pack 780

果期咁岩出hitman2,都係賣緊5xx,最後買hitman2算了，人地整隻game咁俾心機都係5xx,手機game抽唔知乜閪野就780

warcraft3 element TD

手機GAME 而家真係一淡死水.....

玩開心鬥一番咪算囉

Battle bay

好鍾意玩刀塔傳奇
雖然抄鳩warcaft素材比人告到收左皮
但到呢刻無一隻同類型game好玩過佢

Clash Royale

2k

巴打覺得隻Game如何

就算轉日本AppStore 都係千篇一律嘅game 首抽 10抽
回合制 食素材升level 強化

只係外表包裝唔同。

（如果有hgame 即玩即課 可惜無⋯⋯）

根本香港appstore 個排行榜就係成班大陸仔開bot 刷隻game上去

三國殺

第七史詩

年年都差唔多
不過照買
當支持下

連登個app台都係9成課金儲卡game 好無聊

第五人格

PES2019 唔接受任何意見

幾多歲人呀仲玩手機games

魔靈召喚

我都有玩 好正

有冇啲單機介紹

死神game梗係玩日本嗰隻bleach brave souls啦，依家呢隻d角色設計全部都抄嗰隻嘅

真

中間果2隻玩到中後期唔重課既話， d 卡係無咩可能升到 lv nerf 卡又唔似爐石有賠償

已棄

有冇RPG game推介？

絲打中意邊個 許墨超正

同fd鳩玩下pubg 傳説對決咪算囉
勝在輕鬆吹下水

你要認真玩就咪撚玩手機game啦

免費遊戲 我真係玩唔起

日本APP STORE仲有好多有趣嘅小遊戲，好多時一玩就玩咗成粒鐘

神魔之塔 香港之光

手機GAME比狗玩

唔課都可以輕鬆踢幾場
同埋比 2017 多咗補償，課金以前得1隻而家3隻

Marvel Future Fight
每日清任又送鑽 唔課金都輕鬆玩

Brown Dust

當三四舊水買隻驚玩，之後重要一直比錢買Dlc，我已經唔想買付費驚，打飛機算了

好玩嗰d係付費
而家浮係睇付費嗰條list
有d$8又平又好玩
間唔中執到寶

個個都好正 我自己鐘意白起多啲
不過超難抽到ssr

免費嘅野先係最貴

Soul knight

買部switch好過喇

永恆冒險
隻game本身唔洗點課，又有PvP，係重複性有啲高同要養成角色，比較曬時間

因為PC版太多回憶同埋睇故事先繼續玩落去

我反而想問，有冇真正信得過既排行榜

Granblue Fantasy 誠意推介

真係超難抽 我每次都係保底 同埋啲石同金幣都好難儲

我忍唔住課金咗少少
我得一次單抽抽到sr
仲有用錢抽嗰啲都係廢

日版 白貓project

成個post d人係眼殘定係弱智？
玩免費game想要咩質素呢請問，係要玩好野就比少少錢買隻付費app

Beat street 幾正，好似 lf2

免費game咪又係要課金
隨時仲貴過付費app

巴打都有玩？

以前有，而家del左了

O... 依家新年有step up，有興趣可以玩返

已經對任何課金手遊絕望 我寧願比錢玩買斷制 / 課金去廣告
日系GAME基本上係垃圾 冇遊戲性
年中大把垃圾日系GAME遊戲性仲廢過十幾年前既flash game
但係用大手畫師同聲優引班毒撚玩
之後每一個月出新一批屈機角色引你課金抽
你唔抽就玩唔到 想繼續玩就月課幾PACK
班毒撚為左過收藏癮又會肯課
但係好多隻冇人識既GAME捱一年半載就會營運終了
係得FGO算係咁 唔課金都玩到 (利申我冇玩 聽FD講)

中港台代理既一定係垃圾 100%唔洗稔 無一例外
隻隻都係頭一個月係咁落廣告 搵笑波子玩5分鐘拍完片就DEL GAME
一個月之後就唔會有新血入 半年至一年就會關ser
雖然遊戲性係會好過日系好多 但係每一個位都引你課金
一鍵XX 課金刷新時間 直接課金買素材 首儲雙倍 仲貴過供樓
基本上玩得既都係80後或者廢中 課得起一萬幾千但係冇時間打機
但係又要想做大佬 幾萬幾萬咁課金
最仆街係搵員工扮重課打上top 10 帶動課金風氣
引班傻佬課幾萬銀追程度
以前仲聽過某隻GAME有新人入坑一個禮拜就課5萬定10萬HKD
一個禮拜就直逼玩左2個月既重課玩家 據聞條友好似係中左幾十萬獎金
唔好哂錢哂精神去玩咩手遊 一切都係一個局
用課金既錢去叫雞去旅行買電話砌機都好過課金助長咁既歪風

艦C
係俾人玩